[Mac撚] 用家/買機集中討論(25) T2晶片陰謀論

小弟想買 new MacBook Air 8gb ram + 256gb 文書用途
見到間Ownership Senco masslink 以$9999賣
1. 我想問下哩間野評價如何 例如好遲先俾到貨之類
2. 跟唔跟機買AppleCare
3. 如果我唔跟機買AppleCare, 係一年內去果店買。
果店同ownership既價錢/保障期 會唔會唔同？

麻煩各位大大解答

你做咩直copy 集中討論區個標題呢???

唔識用
錯手禁錯
請問點close

沉咗呢個post 再重新開過個

諗緊買13" 定15" MBP, 打算打爆CPU 同 RAM, 1TB SSD, 諗緊GPU 打唔打爆佢，， GPU 性能差遠唔遠 平時用黎執相 剪片用